電腦大爆炸

阿伯你好嘢

建國鳩頭有雞姦死罪

全

屌屎忽！！

大預言家

希望各位用下twitter
棄用賣個人資料ge fuckbook
全香港一齊學日本人咁用twitter

希望有人幫手share一齊跟
twitter好易用架 只係依加唔多人用

想係twitter一齊討論某樣野ge時候
用hashtag講就得架啦!!!!
例如想講71遊行有關就全部一齊用 #71遊行 之類!!!
簡單易用 用慣就好快上手
仲可以輕鬆睇到討論主題有冇上到地區/世界話題

希望有人一齊跟

幫手係facebook share出去